整合: 929黑警七宗罪

1️⃣射擊記者

2️⃣年青人被壓頸倒地廿分鐘

3️⃣臥底黑警於灣仔開真槍

4️⃣撕破女示威者上衣

5️⃣拒絕醫護人員為記者急救

6️⃣由高處向地面直射催淚煙

7️⃣有人目擊臥底警員在地鐵站後巷放火

有用！ 推！

推

其實唔止七宗，係70個七宗，歡迎大家繼續接龍⋯